[今時今日仲捉鬼?]話今晚出係鬼個d同我入撚晒尼

你覺得777會咁撚on9
比你地朝早一野輕鬆搭車
而家今晚就係拖埋佢地d人手
人會攰動物唔會攰?
plan下冇車點出啦屌你老母

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

行路出囉

上水行路我諗唔好得過我地
btw遍地開花

推

55 thx

大家加油

[起底第一波攻勢] 召集所有港共官員議員既校友：華仁、喇沙、聖方濟各等人合力割席聯署，推到母校割席為止！

下姐係點？禮拜三冇車出港島？咁點返工？

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

冇車出 ?

啲人唔使返工 ?

冇車出 ?
所有交通工具駕駛 ？

唔明

留名

你估d狗覺得你地d豬返工緊要
定自己命仔緊要
做乜都要用腦諗唔撚係坐住佢
何況而家

希望大家學下朱自清老豆禁買橙 聽講好食d

我覺得政府要啲人返工緊要啲

政府話事定啲警察話事 ？

冇野了,聽開腦燒燒咗腦,明既

冇車出 ?
所有交通工具擺駛 ？

好似未聽到呢個有呢呼籲喎

今晚出唔係問題 唔好衝就得
十二號清晨先係kick off

而家我做

你先呼籲所有工共交通工具大罷駛先啦

yup,保留體力散步最好

而家d三毛肯定有bonus
不過質素就........
反正咁大反應就

唔係話鬼唔鬼
夜晚出真係有佢既危險
當然夠多人可以照玩
但唔夠人我真係情願大家頭班車啦

[聽晚想食放題一定要入]告士打道失敗總結+改進事項

唔係輸人少,輸準備only
有心準備就睇下
btw就係未必有頭班

唔好on9. la，成個港島區 政府總部，警察總部都要番工啦，都好講普通市民，冇車返工 即係變罷工

thx

考慮下塞曬d通道唔比人番工仲好

見格離朱古力